周同學走左，我覺得大家好似興奮多過嬲

你班暴徒仲要用幾多後生仔女既性命做彈藥？雨革嗰時個個話等有第一滴血就全面開戰。而家呢？人都死左幾個，開戰未？
其實你地根本唔會開戰，反而係想永續抗爭，說穿了就係一班唯恐天下不亂既反社會分子。

反而覺得大家無咩反應

無反應先係最撚柒慘

拉

個反應咪今晚18區嘉年華囉
佢地心諗：Happy Friday放工又有花生食，落街同d街坊聚一聚

on9

繼續默哀、開花啦，政府好撚驚

On9

互屌夠未？
東方話拔喉個日個風向明明好正常
到今日連登簡直一盤散沙

臭閪

有籌碼,又可以升級
#曲 #RIP

blocked

咪撚上咁多連登,走出去就知大家好齊心
情況且有示威就得返班吹風撚一樣
上面果個傻鳩自己幻想隻港豬出黎再自己打稻草人

認同
兒登真係唔好上咁多

手足你記下id，樓主係正宗三毛，分分鐘係警畜，唔洗同呢啲人勞氣